支持日本再次侵華揮手區

g持

日軍來了我帶路，做個剿匪香港人

黎到俾解放軍屌打

中國人=狗

老共成功將香港人嘅矛頭由日本人轉為中國人，明明早十年八年都仲有好多反日人士，一講釣魚台啲人唔多唔少都會鬧下啲日本仔，估唔到呢十年矛頭轉得咁快 老習思歪功不可沒

我都想G持，但日本人唔會想侵支，因為和平來之不易，好多日本人覺得二戰戰敗係hiu 幸，唔會被好似滿洲人屈成中國人。

唔係侵華 係救華

屌侵咩燃，喺解放中國。

大東亞共榮圈
裕仁當年走得太前

你先係

連登仔真係講就叻

再有下次就唔止一個汪精衛

如果唔係比蔣介石奪咗權
佢唔駛搞成咁

事後睇返其實汪錯唔晒
老蔣根本唔係治國之才，最後仲要益咗老毛

錯就錯在孫文冇立遺囑指定邊個做接班人
如果指定由汪精衛或者胡漢民做
國民黨裡面班廣東人就唔會比人清洗
亦都唔會搞成今日咁變咗非廣東人勢力

而家嘅日本無可能夠而家嘅中國打，美國侵華都有啲可能